唔想喊比你睇 唔想你又為我心痛

好討厭佢
佔左啲咩位置 又唔係好人嚟......
反而做好人就不斷等等等
做錯咩事呢十幾廿年都冇幸福過

喊到好攰食埋ativan依加死去瞓

你唔係話唔走咩唔好dum低我
要時間可以比
但冇你嘅日子要點過 要我點記得果日嘅事

人最難就係守承諾 現實就係咁殘酷 佢會走既話可以頭也不回咁走

佢應該唔會嘅 我信佢

係咁唔公平架啦，唔傷害人就一直會畀人傷害。

當你試過 你就知世上無必然

呢個我好認同
如果唔係分手都唔會知ex原來又呃住我 咩都呃

我覺得我可以試下放最後一次信任喺佢身上嘅
佢好仔嚟

我個ex都係好女黎 不過係對佢個ex 唔係我

以前拍拖
一係個ex我冇咩feel 一係就對我唔太好